我想屌閪

叫雞囉

不了 ，我要保留我冰貞玉潔嘅處子之身俾我未來女朋友

處子之身想學人屌閪

想屌閪係男人嘅天性，莫非你想屌屎忽？

咁去call g 囖

我要留返個處俾未來女朋友

咁快啲去搵女朋友啦

係度叫春有對快啲屌到閪有幫助？

你又啱

邊個正常男人唔想

其實屌西冇咩特別